1664 特價完都偏貴 ， 結果買左台灣啤同丹麥啤

台灣啤 6蚊罐 麥味夠
丹麥啤冇人買 叫咩FAXE 飲落唔差酒精少左d 得4.5% 進口都5蚊罐 平到飛起

我就鐘意泰啤易入口

個人感覺 象啤果隻
比較淡似水
不過真係好平
啤酒都係歐洲佬第一 做得好又平

有隻韓國黑啤冇買到 都好平
但健力士果D 係苦 飲齊啡咁 好睇個人喜好

飲落肝臟好c 服